覺得男友好煩

電話要即聽，whatsapp要秒回佢，遲左回佢就嗌交，平時返工都好忙好辛苦，又要顧屋企人

分

唔肯分手你開po嚟托咩

裝個cam係身比佢睇

Hi

仆街仔黎，飛左佢啦

一係同佢講一係分手,上黎講托,返FB IG啦

如果咁分手好似.....

感建分

hi

佢成日發女人脾氣

哈 又一pair準備分手 開心～

如果有感情煩惱不如搵我地傾下

唔好意思借左個位宣傳
點都好，聖誕要平安

【煩】你留低你嘅煩惱，我睇下幫唔幫到手

- 分享自 LIHKG

係咪佢無安全感呀

分左手就唔係開呢D POST, 係開蒸友帖啦 戇鳩